\documentclass{beamer}
\usepackage[slovak]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{graphicx}

\begin{document}
 \title{Klasifikácia ľudí do príjmových tried pomocou neurónovej siete backpropagation}
 \author{Stanislav Smatana}
 \maketitle
 
  \begin{frame}
    \frametitle{Implementovaný klasifikačný nástroj}
    \begin{itemize}
    \item Funkcia tréningu a klasifikácie
    \item Implementácia v C++ bez externých knižníc
    \item Prvé overenie funkcionality na probléme xor
    \item Detajlný popis v dokumentácii
    \end{itemize}
    
   \includegraphics[width=0.5\textwidth]{fig/xor.pdf}%
   \includegraphics[width=0.5\textwidth]{fig/xor_plane.pdf}
  \end{frame}
  
  \begin{frame}
    \frametitle{Dátová sada Adult}
    \begin{itemize}
    \item Verejne dostupná dátová sada Adult (30 000 záznamov)
    \item Podmnožina sčítania ľudu v USA z roku 1994
    \item Každý človek je reprezentovaný 15 atribútmi 
    \item Dve príjmové triedy - $>$50K a $<=$50K
    \item Predspracovanie dát:
    \begin{itemize}
    \item Výber náhodnej podmnožiny (8000 záznamov)
    \item Odstránenie duplicitných a nepotrebných atribútov
    \item Chí - kvadrát, výber 5 najsignifikantnejších
    \item Prevod na celé čísla a normalizácia na interval $<$0,1$>$
    \end{itemize}
    \end{itemize}

    \vspace{0.4cm}
    
    \centering
    \resizebox{11cm}{!}{
    \begin{tabular}{|l l l l l l|}
\hline
Vzdelanie &Rodinný stav &Vek &Pracovné zameranie &Zisk z akcií &Príjmová trieda\\
\hline
No-education &Never-married &26 &Adm-clerical&0.0 &$<=$50K\\
High-school &Married &40 &Craft-repair &-1628.0& $<=$50K\\
High-school	&Married &49 &Craft-repair &0.0 &$<=$50K\\
Bachelors& Married &54& Sales& 0.0 &$>$50K\\
\hline
    \end{tabular}}
  \end{frame}

  \begin{frame}
  \frametitle{Výsledky}
  \framesubtitle{Optimálna topológia siete}

  \includegraphics[scale=0.6]{fig/shape.pdf}
  \end{frame}

  \begin{frame}
  \frametitle{Výsledky}
  \framesubtitle{Počet iterácií algoritmu 1}

  \includegraphics[scale=0.6]{fig/50_100box.pdf}
  \end{frame}  
  
  \begin{frame}
  \frametitle{Výsledky}
  \framesubtitle{Počet iterácií algoritmu 2}

  \includegraphics[scale=0.6]{fig/100_1000box.pdf}
  \end{frame}
  
  \begin{frame}
  \frametitle{Výsledky}
  \framesubtitle{Najlepšia nájdená sieť}
  \centering
  \includegraphics[scale=0.5]{fig/roc.pdf}
  \end{frame}

% etc
\end{document}